有無人有聽孫燕姿

佢啲歌真係好正 聽到好心痛
我懷念的 我不難過 依兩首

多謝支持
冷門d 既歌都好聽架 例如： 害怕，眼神...

半句再見

第一天

死忠
真係好多歌都鍾意
慢歌有遇見, 我不難過, 克卜勒, 當冬夜漸暖...
快歌有超快感, 空口言, 隨堂測驗...

啱啱聽完佢首新歌跳舞的梵谷, 真係同佢之前啲歌好唔同

超級粉絲
人在台灣已經預購左佢新碟

同類

想問香港有無得預購？因為我唔見

😍😍😍成隻碟都好好聽

好想知佢首半句再見 係邊隻碟

克卜勒

學會

只是為甚麼眼淚會流我也不懂

生命第一課是流淚 我學會呼吸和感覺

上次香港開演唱會有去 Live真係好好聽

雨天

kkbox搵唔到

克卜勒
讀中學聽到而家

雨天，我的愛

我放手 我讓座 假灑脫 誰懂我多麼的不捨

我不難過
開始懂了

有新歌.......我很愉快......
好好聽. 燕式抒情歌.

係咪就出碟

遇見

係. MV 都出咗兩個. 重好靚女.

天黑黑

還是害怕夜深人靜時會想起你...

永遠

明天好似出新碟,
見到 11月9日將會有10首歌.

Apple music 已經有得聽
聽左一半都好正

天天年年 跳舞的梵谷 風衣都勁正 逆光之後最鍾意呢隻碟 快慢歌水準都唔錯

當年一聽 我也很想他、我的愛 即刻愛上佢既歌，應該都十幾年前...老了

原來有新碟，好感動

佢出番黎hit唔番好可惜

我覺得佢係我人生老師
咩階段都有歌可以救到我
我愛你啊燕姿

懂事！

眼淚成詩都好鍾意

燕姿音域好廣,
抒情, 快歌 爆發力, 轉音 好掂.

幾時再黎香港開演唱會啊

逆光

新碟封面擘大個口做咩

是時候

到而家都覺得無女歌手把聲好似佢咁好聽
可惜結左婚之後佢出歌愈來愈少

係囉

天哦哦 哦哦

好靚女

cd warehouse冇

kkbox有新碟啦聽下先～

新碟好似太多快歌
少左啲sad song